仲留喺現場既同我入哂嚟！！

目測已經有兩個巴絲傳緊哩單野
同時今晚警力異常少，又傳有人放火⋯⋯亦都係非常奇怪
跪求各位要醒目！

有人今晚出過哩個post

認真，一陣係咪籌組臨時政府？

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

又老解

平時都未必信
今次遊行真係好多奇怪野
小心駛得萬年船

起防線八成鬼

成日半夜人最少就有人出post話要港獨/盲衝/其他out focus果d架啦
現場忙緊保護福音戰士，邊有人理佢地

係擔心有人’交戲‘
搞埋在場既巴絲

講多句 我知道好多學生哥呢一兩年先認識呢D野
但就算你已經返左屋企涼冷氣都要分析下邊d發言係最中肯的判斷
煽動到你仇恨之心果d肯定係有問題 例如黑警 777 仲有其他 自己用智慧諗諗

唯有用聖詩感化下佢地啦

龍和道班柒頭做乜撚？？？？

今晚block鳩咗龍和道完全冇意思

齋坐咪由佢哋

其實龍和道班友想點

真係唔贊成大家留守現場

擔心

班狗入夜先黎咁樣曬馬 邊有可能只係同你地玩one night stand呀 一陣實清場拉人

有post話又石又磚又鐵枝
從來冇人話今晚‘衝’，又冇人
除咗博拉+俾政府同共媒譴責外有咩意義？

得罪講 好怕係鬼無啦啦嗌乜撚野獨立啊 港獨派死開咪騎劫啦

嗰班人有叫獨立？

真心聽過類似故事，建制比錢人搗亂都唔係第一日既事

有心既巴絲幫幫手推post

我地經歷完比班仆街政府話我地掟磚定義暴動 正常人點會係咁敏感嘅時間出手

事實早幾日好似有堆軍車經上水去金鐘

啱啱想要求政府唔定性係暴動時就又搞過

咪係囉 個訴求都未搞掂 大家小心

Push

1,黑警反政府，吃力不討好，今晚放題
2, 重演610凌晨

估下1定2

無賠率
但開1會好開心舒暢😙
開2會好撚痛😖

1.冇可能
2. 唔想
3.最怕出老解

3. 岀動老解，大事宣傳有人反中，令建制民意上升

你個3. 無可能，除非你指速龍
林鄭受唔起la, 個閪就嚟畀人屌爆
佢現在只求天下太平，完成任期

今夜基督教友希望幫到手

想焦土出解放軍咪留
如果出解放軍美國講明出手
出解放軍機會真係低

推

你又啱
但我所知啲土共既盤算又唔一定從‘國家利益’諗
#1嗰兩位巴絲冇必要講大話

推，夜晚咁少人唔好衝啊，又唔開會，出師冇名輸一半啊

push

唉，開拖唔係問題，但而家呢個時間，呢個條件開根本係仆硬街

更新：
有巴打稱鈎咗佢哋線，聽咗兩粒鐘
唔係鬼嚟

龍和勇武派唔係鬼

推 推 推。好岩。屌 咁就輸晒

其實現場有冇任何一個人講呢類似既野先，冇既話即係留料
要搵藉口都唔會搵呢樣，唔好當香港人傻，現場一出呢類說話我相信真心為反收法既人會即割蓆